民意轉左去邊呀？POPO 柒婆快d回應啦！

你地講得冇錯呀，係轉呀！轉哂去反你地囉

靜靜地ok?

民意一直無逆轉!